### Задание (14 вариант):
Управляемое произведение с накоплением. Дан вектор чисел А[n], где n – произвольное число. Требуется найти значение выражения:
С = А1 x А2 x A3 x ... x Аn, где Аi – i-й элемент вектора А. Решить задачу, используя парадигму «управ-ляющий – рабочие»
и синхронный обмен сообщениями. Число процессов р, используемых для решении задачи, должно быть не кратно числу n.
Свою часть вектора А каждый процесс читает из файла. Выходной файл должен
содержать значение выражения С и все промежуточные произведения Сi = А1 x A2 x .. Ai.
Решить задачу двумя способами:
1) используя только обмены типа «точка-точка»;
2) используя только коллективные обмены. Проанализи-ровать эффективность алгоритмов.

### Запуск программы:
1. mpic++ main.cpp -o main -Wall
2. mpirun ./main 2